有冇sis有時好淫好想要但唔知點解濕唔到跟住激嬲BF?

尋晚我地kiss到好慶, 但唔知點解我自己冇乜水, 佢摷咗成分鐘見都係乾爭爭, 以為我係咁"bb ar~~bb"係扮野, 無癮嬲嬲地咁去咗打機
之後我地冷戰緊, 我又嬲埋佢一份跟住搵tinder求其揀個傻仔開房, 明明我有啲repulsed by佢但唔知點解一攬埋去啲水就流到落腳指尾

其實人大左就係咁 總有一日會學識接受

用KY啦

小妹我都係><
同條仔做完全無feel
同sp掂一掂我都濕到滴水lol

樓主bad bitch格係咁

其實唔明你講乜不過幾有道理

之前試過攞支ky出來畀佢打到撲街

屎眼有屎水

Been a bad bitch way before any cash came

因為情侶係你嘅社會投射，SP先係你嘅性慾投射。